點解阿蘭可以咁靚女

有冇整容架

負評ed

呢到開始睇好撚正

係支那靚定係日本個時靚

以為講衛蘭

以為係講我女神Janice

電單車其實都幾靚

點解咁多靚女做雞

整容雞好多

成日覺得佢又靚又唱得 值得更加紅

係日本好紅
唔知點解返支那發展